大家最近買嘢有無俾人坐地起價

見呢排空氣唔係幾好，加上本人有鼻敏感普通口罩都唔係好掂，所以諗住買個3m口罩嚟用下囉咁我見到藥房有賣咪去問下價囉，嘩屌佢老母點知佢話要16蚊一個
我平時見其他鋪頭都係6-7蚊一個

唔知大家最近有無買嘢俾人坐地起價嘅經歷，擺上嚟分享下俾咗咁多錢唔係唔幫佢宣傳下呀嘛

推
呢個時候食人血饅頭真係好可恥

紅磡POLY HALL 下面讚好右面間康福中西藥房 賣生理鹽水賣貴幾倍

發港難財正仆街

推

香港人冇嘢叻 一講到發死人財真係世界第一
大家係咪唔記得sars嗰陣時啲口罩炒到幾貴

仲有上年十號波膠紙

呢啲仆街藥房開名，整個list啦

整個list提下大家邊度貴去第間買啦

以下係咪某五金鋪真實對話
幾個學生妹話要買口罩同紮帶
學生妹： 想要口罩同紮帶
a職員：呢d紮帶就15蚊包 10包就150蚊
學生妹：er...
b職員：妖你記撚錯啦 呢隻25蚊 包㗎 ,十包就250
學生妹數下錢： 都係要一包就夠啦,另外再要d手套
係我on9 定點，紮帶而家幾錢紮

呢d鋪頭一定要幫佢發揚光大

推呀屌

Agger 唔可以放過呢啲食人血饅頭嘅黑店

藥房賺支那蝗都係咁賺，坐地起價有咩咁出奇

咁就代表可以由得佢地？

推
我有個朋友話佢係荃灣一間叫康X西藥房既藥房買咗盒3M口罩，間X城西藥房賣成3舊水一盒

強烈建議樓主整個list,要罷買呢D咁既黑店！

頭盔40》55
新葡崗同九龍城